男人會黎m?

男朋友突然情緒低落，話自己又攰又廢
我應該點去開解佢？
呢個時候關心佢會唔會覺得我煩？
係咪男仔每個月都會有幾日咁？正常？

唔會

作為女朋友係咪唔出聲等佢過？

唔係

攬緊佢啦

咁岩呢排忙final😭
好少見😢

佢會唔會講d反話去hurt人架？

FaceTime 佢

男仔都會有情緒低落既時候 我男朋友會叫我比佢靜下 但我就冇一次忍到唔搵番佢

咁佢有咩反應？🙁

一出現就唔係幾日 可能會維持幾個月

唔好嚇我啦巴打😖😖

每個人都有頹同灰既時候

不過由其係男人 至古流傳落黎
會有一種背起成頭家之類既責任
成日都諗關於自己能力既問題
覺得自己廢某程度上都係好事 起碼有上進心

不過最好都唔好搞佢 多數訓工就無事

訓醒*

一日半日就由佢 長時間係咁先一齊傾掂佢
比啲support佢

知道巴打
多謝你🤜🏻🤛🏻

會
利申: 嚟緊 好撚灰

無嚇你 男人多數都係比較堅強 佢進入得依個狀態一定唔係因為一件小事而發生
我相信係日積月累而且係無法解決既問題
唯有等時間沖淡一切

男仔心理嚟m仲恐怖過女人，無路捉，無樣睇，無限期
初發可以由佢靜下，但係情況持續真係攬實佢或者俾佢攬實先係辦法，唔好理佢點講，佢一定要維持返個形象而拒絕，問多兩次就一定軟化

知道巴打🤜🏻🤛🏻

多謝巴打既指導🤜🏻🤛🏻

巴打加油🤜🏻🤛🏻